革命尚未成功，同志仍需努力

不要習慣一切。

請大家時時刻刻記住，已經有好多手足爲無條件地犠牲！

Keep住需團火，keep住行出來！

Keep住屌黑警！

加油！加油！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

屌 見到啲黑警就好嬲吖點解仲有人有心情慶中秋
大家啲火去晒邊 對住啲狗就一味走，咁樣點報仇

唔好習慣 不要接受而d不公義。

血債血償